警方反對周六光復屯門公園遊行

有團體計劃星期六在屯門公園發起遊行，但接獲警方反對通知書，團體決定提出上訴。

發起遊行的屯門公園衛生關注組表示，遊行是為了反映社區訴求，要求當局更有效打擊屯門公園的噪音及涉嫌賣淫的問題。關注組批評警方，在商討期間刻意刁難，目的是打壓集會及表達自由，關注組對警方禁止遊行感到遺憾。

其實依家佢乜遊行都反對
根本剝削緊人權自由
係咪可以唔洗理/申請司法覆核推翻

屯門試過遊行都冇事
點解上次批今次唔批?

其實有邊一次近排嘅遊行活動係佢會同意架呢？好似冇一次得到佢批准囉！所以都係決定唔理佢應該去就照去囉

香港已經冇集會遊行自由

1
2
3
4